日本澀谷街訪識唔識香港明星,日本妹:完全唔識

日本澀谷街訪識唔識香港明星,日本妹:完全唔識

識唔識香港明星
日本仔:唔好意思,我完全唔識
一個都講唔出

你問香港人都未必識啦

事實係
我地口中up得出嗰啲都係十幾年前出道嗰啲

識唔識?

識薛凱琪

有冇片?

日本問極都係答成龍架啦

個個都揀斌仔做男神

仲有洪金寶

日本人唔駛睇你節目聽你既歌，唔識係好正常

嘩真係好大發現呀

人地明星多到咩,誰會注意城市仔明星

日本娛樂圈自己都萎縮緊啦！
你去日本以外地方問都係答你木村拓哉，山下智久！
當然仲有人keep住睇日劇日娛，但比8,90年代全盛期都差左好多

事實上連香港人都淨係UP得出8 90年代個D

反觀香港
隔離post唔識日本藝人比人插到上天

正常啦
佢真係靚仔，普世審美觀下都係靚仔

林家謙咪又係舊年出道，連登已經一堆人講
點解呢個施匡翹身為女人可以乜柒討論度都冇

正路都揀Angela做女神

老實講，我都唔識

仲有李小龍

正路呀,近十年香港係歌影視方面有咩輸出過去日本??
以我所知,得少部份港產片係小規模放映過
咁仲點可能識所謂既香港明星

最初見到個名以為係男

我地一個成龍屌打你成個日本所有明星啦
崇日嗰d都on撚9

我地坤哥屌打乜撚野玄米律師喇

推願榮光歸香港

銀魂個攘夷志士測驗

香港係邊都未必知啦老實

日本人除咗國內明星應該迷韓星既比較多

iu 呂珍九 孔曉振 金裕貞 石原里美 我就識

佢地最撚叻咪就係識jacky chan
問下韓星佢地識唔識仲好啦

10後: 陳偉霆係大陸人

宜家韓星獨大，日本同大陸都模仿緊韓國果套練習生制度同節目。香港就仲係娛樂圈。

又未到咁嚴重嘅
近年的確冇乜港星可以紅出國際

00後d明星邊會有識

字宙Gem

識av果D

好正常

日本淨係識自己國家嗰啲都夠

香港學生都係追韓星啦

达哥屌打

香港只有偽人，沒有明星了

成龍:我做左一件男人都會做錯既事

事實上打得出國際既係成龍果代之後都無乜

日本人仲停留喺香港明星=成龍

up 韓星可能會up 得出

林家謙勁咁撚多
首一人之境唱到唔聽電台果d 都識

新一代邊有明星俾人睇

以為係男+1

又冇金城武又冇希哥，咪玩啦

係小斌女 唔係仔

佢地好鐘意成龍

不過可能佢地覺得計中國

唔識

擺個達哥落去係咪玩野，最後個女仔話佢好噁心，笑死

Gem

唱得唔好聽喎 係副歌兩三句ok 不過係曲 唔係唱得好

薑淘

金裕貞

倒轉係街問返香港後生有幾多個識日本明星
咪又係木村，山p，長澤，結衣個幾個

小斌女永遠都係小斌女 講仔好怪

咁其實你問香港人
最多都係識日本AV女優

我唔係想踩自己人
你地睇下韓國既訓練生
人地講緊多材多藝係基本
香港果班，連準時既做人基本都未得

唔識都唔奇，香港電影同音樂無以前咁受日本人關注，佢哋依家識韓國多啲添

日本可能會識angelababy
不過佢似中國藝人多d

Jackey的鼻子有幾個？

日本人既答案只係得成龍

全民造星，幾多遲到Hea做

抖陰咪識

8，90年代可能有人識
依加班人香港後生都唔識啦

依啲片永遠都唔會敢睇
好尷尬

日本喺咪都有興韓流？
如果有的話我真喺r爆頭, 日本靚仔嗰d藝人真喺好撚靚仔, 點解會追韓團d柒碌

正常反應

日本依家興睇韓劇呀問佢識唔識香港d垃圾劇明星

你香港訪問返我。日本我都係淨係識佢地啲女明星。會除衫嗰啲。

ok

日本藝人太高高在上唔夠親民

我問個日本朋友
大概二十歲左近
問佢最鍾意邊個偶像
佢答我 twice

近呢十零年香港有咩明星
真係一個都唔識

張國榮 譚伯

……洗乜問日本
啲00後都未必識啦
話五月天出廣東歌 郭富城係邊位

梗係啦
成班咩電視台電台唱片公司老屎忽高層係度明爭暗鬥，呢度又話唔plug個度又話杯葛，依家tvb得佢地自己友圍威喂，你乜春電影男主角/ 冠軍歌歌手都唔會入屋過佢金城安

電影係有啲好睇，但已經做唔返好賣座個地步
雖然好多傻西無睇就屌咗先，但吸引唔到觀眾唔會係觀眾責任

單靠網絡你又要同全世界明星鬥，觀眾可以自行選擇睇咩戲聽咩歌，根本好難紅到，唯一優勢就淨返sell母語同本土味

沙sir條女

香港後生都唔認得四大天王啦

你啱無睇開日劇咪又係淨係識木村

問我由2015年打後出道嘅
我應該全部都唔識

有冇條片既link

我都唔識啦

不如問下識咩香港youtuber 仲有可能識既.....

係根本唔係迷當地文化就唔會識得咁深入

0

踩港崇日撚好多

好正常
依家日本好多香港人都唔識啦

一陣一堆人入嚟屌鳩人掛住支持外國明星唔重視香港果啲

可能識周庭
都唔會識得香港d 明星

返大陸問啦，一定識

好多連香港人都唔撚識

認真
依家香港30歲以下最紅嘅明星係邊個

唔識好出奇咩 推舊片有用咩

個啲踏腳石黎 咪又係用嚟捧某幾個人 即使造星2/3 都係一樣情況

一定係食左大麻正常人點會整到咁痴線gif

有套便利店

aika 深田

我問啲日本朋友知道香港啲乜
佢地都仲係講緊九龍城寨
點心，成龍，夜景

淨係睇過佢做學警雄心然後第二部一開場就死鳩咗

日本我識三上悠亞

2017年

咪就係
真係唔明點解紅左
對比下一位前度真係唔太掂

蝗+2

Who?

要連登仔背日本av資料出黎
我驚仲詳細過平時asm寫essay
比埋reference 都仲得

以前去古著店個日本人同我講鍾意Tony Leung

香港仲邊有明星呀？

日本人除咗日本明星以外都係追韓星

樓主真係on99...

笑撚左

依個識呀⋯⋯

香港人都唔識而家 d 暗星啦

番號仲熟過乘數表

港實測係東方旗下
即係藍

你有無睇架？姜籌遲得仲癲

新一代香港明星有幾多個真係有實力出名？
一個都冇

我有個日本朋友都係
為左梁朝偉去學廣東話

唔識香港明星+1
利申：番工有聽電台，冇睇電視

估唔到喺依個post都見到我女神個名

佢最受力捧 佢唔依家遲 唔通變暗星先遲咩

崇日狗真係好笑，你覺得型咪自己追囉

人地追乜關你撚事咩、唔通追日本啲碌柒咩

係真係冇

我識日本嗰啲都係三十代
石原 綾瀨遙 結衣呢批
新嗰批完全唔識

呢d人真係好撚搞笑

成蟲有唱日文歌出碟架

d老一輩既就會同你講「成龍」
屌寧願他地同我講李小龍而唔係房事龍

後生果d已經係注意日韓既娛樂，香港d鬼識咩
even連我都唔識最近d歌星

梁家輝呀

香港啲戇鳩舐共偽人唔識都無所謂啦

周庭喺日本知名度應該高過香港啲名星

後生個啲冇奶

我都唔識啦，咪話日本人啦。

崇日撚真係好幽默

詞都唔差wor
同埋種唱調有自己特色

正常日本人點會留意香港明星
最多都係去旅行先search吓香港

三浦春馬,佐藤健,山崎賢人,福士倉汰,奸田將輝😂😁😁

班日本藝人又唔係特別好戲
唔識又點

三浦春馬,佐藤健,山崎賢人,福士倉汰,奸田將輝

近年嗰d唔會覺得佢地叫明星
最多都係叫演員 藝人
追星族都好似只會追日韓咁
香港近代基本上已經冇明星

依排死左個個日本明星
完全唔識 唔知咩水
成個路人樣 鬼記得咩
佢地都會屌尻人唔識

大佬呀 生活唔係得日本

正如唔少香港人都唔識三浦春馬

香港果d係歌黎既咩？我以為數白攬

唔知係咪因為佢自己作曲 所以大家對唱作人嘅唱標準會低咗

會唔會有日本人起香港街頭問識唔識日本明星？？？

少林足球響日本都紅，周星馳應該都識

你問我依家日本有乜當紅明星我都唔撚識啦

記憶中稱得上認識既係
林峯 黃宗澤 果一代

最近啲年輕人係咪鍾意咩港仔男團
係咪我out 左？

av演員應該會熟d

姜b都唔識？

老實講
日韓兩邊去對面發展都會學晒對方語言留係當地發展落去
正常係有市場吸引到嘅

曾經有個日本女仔同我講
佢好鍾意漁民樂
所以想學中文

我夠唔識有咩日本明星

個名點讀

80 90 年代先有明星
講緊跨國界有知名度
90之後個班基本上笑話

係菅田将暉
唔好搞錯名

星呢個字而家嗰班邊襯到

應該係讀「C康橋」

咁佢又真係好靚仔

正常, 你問00後識唔識岡田有希子 , 全部都一定唔識

偶像仲有中島健人(sexy zone)，平野紫耀(king & prince)
演員既話小栗旬，岡田將生，藤原龍也，中村倫也

玄米律師

呢個真
Jackie chan係世界知名度高過任何一隻日狗

sor 比錯負皮
你正皮加1 負評-1

click左幾下個play制先知係圖黎